做緊建行朋友既請入

小弟話說早排in完 分行BSE

IN晒HR BM 2 rounds 之後 HR再打黎叫我補返文件同簽TU CONSENT

大概幾耐會有消息機會大唔大？
同埋工作環境係點？

簽埋撐國安法未？

未簽係咪可以搵過份

簽咗就得

冇所謂啦，垃圾工

簽完就拉得
乜撚野叫做好彩仲有一隻眼？！

我新入兩個禮拜 ching交流下

你幾多k?

你幾時in架？果陣等左幾耐先出offer??

我果陣報22k呀，未出offer

我係in RMT, 八月尾first round 九月second round, 22k 我覺得冇可能 我rmt先得18k-20k, BSE升一級=RMt

我都唔知呀Ching 等佢派offer睇下點先個Hr講到話positive ，應該都大機會呀？等待好痛苦

如果請你你話我知幾k la
我宜家training緊 多野做到 晚晚要攞翻屋企做 屌老味

TU consent 都拎埋照計就冇問題 記得話埋比我聽咩offer

Hxng Sxng Bank

咁痛苦？train緊咋wor

係就好了

Ching 都係做緊？

Yes, 要係咁做投資project+ exam+ 個人presentation+ e learning

你以前有冇做過其他bank?

冇做過 9 up

做緊boc鬥垃圾

做支銀仲低賤過做狗一邊嗌口號一邊收紅糧

做緊teller想轉 係咪要gbo 做起

唔係呀 teller仔

係架都 ching做緊邊間？

李氏家族個間

你果邊好似teller要開埋戶口？

係好on9

學多樣野都好呀，見工可以吹多樣

好On9 糧又唔見佢出多啲

人地係有數跑有錢分
咁我乜都冇點解唔轉工

都係既 你地搵agent搵工定自己報

建行你都做？
你痴撚線？

諗住幾時轉

想轉唔知轉咩好

Gbo 掛 但我得半年經驗
準備考牌

我遲你少少入

但依家個市差，通常考齊牌先請

要快d考

我自己報架呢個

典解咁講？

呢個真，駁唔到

都係fg?

我in果陣大聲唱國歌乜都唔使簽直接入去做經理